有冇人買左侍魂Collection?有冇包埋arranged soundtrack?

想睇J圖...

一開game個主menu已經係我最鍾意嗰隻侍魂4,風間火月隻arranged soundtrack

買咗PS4限定版。

你就好間遊戲鋪唔幫我揾，我開800都懶得揾。。。
今日先硬食平版

有啲鋪送／加十幾元送畫集，我間懶得揾。。。
都每個月奉獻2 3千

我都係叫人幫我去日本森林訂跟住寄返嚟咋。

enjoy

咁game入面有冇得揀original或arranged soundtrack?

應該冇的，因為只係街機版100%移植而已。

嘩屌咁唔買

但係有製作特輯、jukebox、角色設定集等喎。